高脂健身中心教練多過客

諗住星期五去會少啲人，可以靜靜地做下尖，點知一check in完，一班教練企晒響度，好似婚禮送客咁樣。

我換完衫行出黎，就有兩個教練聊我，不過我聽唔唔清楚佢講乜，因為聽緊歌，類似話我隻腳型有問題。頂，有問題我去睇醫生啦，你幫到我啲乜呀，奶腳趾呀？之後無理佢就就走左。

20分鐘後，我去飲水，又有兩個教練響我面前揮手。頂，好學唔學扮以前啲聾啞，揮完手吸引到你注意就賣公仔。我情願你走黎話我做錯動作，都唔好行行下同我揮手啦，你點sale我呀？Sale我行錯路呀？

而家好似重衰過以前California, 教練一啲吸引力都無，高矮肥瘦乜都齊，就係無靚body。，唔係話唔專重教練，但可唔可以專業少少，想sale人學好啲soft skill, 練好啲個body，專重下自己份工啦。

如果你地比喱啲教練聊，你會點對佢？

去南華會500蚊一個月都無咁嬲

含

要合約完先可以考慮其他

簽左幾耐？仲有幾耐約

去到2019年尾, 我怕有日忍唔住小啲教練

你唔小佢地唔知驚，繼續煩你

邊間分店？
聽staff講過好似分左家
旺角同中環已經分別好大
中環教練9 成都大隻
旺角

銅鑼灣

我去過兩次又無咩野
不過好耐之前
我向mk都俾人sell過一次
條友仲瘦過我

咩架扑都係，一入去勁多人圍埋吹水，一係幾個起場周圍行揾獵物咁

利申：FF Goji 都有，KT FF d PT fit好多，同冇客個時會自己操，goji就贏地方大

其實打開本做生意我明白，但啲手法唔好咁黑人憎囉

乜依間野會sell人既咩
我係旺角玩左大半年都剩係見過佢地兩三個咁圍埋吹水 見到靚女就一齊過去教條女玩

我初初去都無Sale，不過佢定期會轉班教練，佢地唔知你係常客，以為你係新客咁sale

去開九龍灣同中環，冇俾人sell過

去開旺角，教練過黎想sell我話我做錯姿勢，我話得啦識架啦，佢就行開

P記做，啲教練行埋黎仲細粒過我

你夠大隻就冇教練敢行埋黎啦

可能係我問題啦，矮瘦毒